{"id": 1, "data": {"text": "Quando aplicados    Campo de Curim\u00e3 \u2014 localizado    Bacia    Cear\u00e1 e produtor de \u00f3leo em arenitos fl\u00favio-deltaicos de idade aptiana \u2014 permitiram melhor compreens\u00e3o    distribui\u00e7\u00e3o lateral e vertical     f\u00e1cies permoporosas e, consequentemente, uma caracteriza\u00e7\u00e3o mais precisa de suas propriedades m\u00e9dias.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "20", "end": "35", "text": "Campo de Curim\u00e3", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0352"}, "id": 2, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "52", "end": "66", "text": "Bacia Cear\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_096"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "2", "to_id": "7", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}