{"id": 1, "data": {"text": "FREITAS, L. C. S., MELLO, M. R., PRINZHOFER, A. Caracteriza\u00e7\u00e3o geoqu\u00edmica     gases     campos de Espada, Xar\u00e9u, Atum, e Curim\u00e3, Sub-bacia de Mundau, Bacia    Cear\u00e1.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "88", "end": "104", "text": "campos de Espada", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0383"}, "id": 17, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "150", "end": "164", "text": "Bacia Cear\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_096"}, "id": 32, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "17", "to_id": "32", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}