{"id": 1, "data": {"text": "bacia    Esp\u00edrito Santo, a atividade vulc\u00e2nica    Cret\u00e1ceo Tardio - Terci\u00e1rio Inicial resultou em acumula\u00e7\u00f5es mais espessas e em \u00e1reas mais extensas assoalhadas por rochas vulc\u00e2nicas    que a atividade    Cret\u00e1ceo Inferior.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "50", "end": "65", "text": "Cret\u00e1ceo Tardio", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "205", "end": "222", "text": "Cret\u00e1ceo Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 29, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "7", "to_id": "29", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "29", "to_id": "7", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "29", "to_id": "7", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}