{"id": 1, "data": {"text": "Baseados em rela\u00e7\u00f5es estratigr\u00e1ficas, Rezende e Pamplona (1970), Rezende e Ferradaes (1972) e Miura e Barbosa (1972) estabeleceram, para datar o tectonismo distensional, uma faixa de idades que vai    Jur\u00e1ssico Tardio / Cret\u00e1ceo Inicial at\u00e9 o Albiano.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "201", "end": "217", "text": "Jur\u00e1ssico Tardio", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Jurassic"}, "id": 39, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "220", "end": "236", "text": "Cret\u00e1ceo Inicial", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 42, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "39", "to_id": "42", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "42", "to_id": "39", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}