{"id": 1, "data": {"text": "Al\u00e9m       reduzida atividade \u00edgnea    Cret\u00e1ceo Inicial,    margem norte comparativa-mente   margem sul, tamb\u00e9m o segundo per\u00edodo de atividade magm\u00e1tica (Cret\u00e1ceo Tardio a Terci\u00e1rio Inicial), bem representado    longo    margem leste, n\u00e3o foi registrado    margem continental norte.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "39", "end": "55", "text": "Cret\u00e1ceo Inicial", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 4, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "154", "end": "169", "text": "Cret\u00e1ceo Tardio", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 21, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "4", "to_id": "21", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "21", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}