{"id": 1, "data": {"text": "Este n\u00edvel de extin\u00e7\u00e3o corresponderia   passagem    Eoaptiano para o Neo-aptiano, segundo Regali e Viana (1989).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "52", "end": "61", "text": "Eoaptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Lower_Aptian_Subage"}, "id": 6, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "69", "end": "80", "text": "Neo-aptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Upper_Aptian_Subage"}, "id": 9, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "6", "to_id": "9", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "9", "to_id": "6", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}