{"id": 1, "data": {"text": "salien-tar que, sistematicamente, o Andar Aptiano Superior (incluindo os conglomerados proximais) se Figura Mapa de f\u00e1cies    Subandar Aptiano Superior pr\u00e9-evapor\u00edtico (modificado de Dias, 1991).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "36", "end": "58", "text": "Andar Aptiano Superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Upper_Aptian_Subage"}, "id": 6, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "135", "end": "151", "text": "Aptiano Superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Upper_Aptian_Subage"}, "id": 21, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "6", "to_id": "21", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "21", "to_id": "6", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}