{"id": 1, "data": {"text": "In: CONGRESSO BRA-BACELLAR, L. A. P.; SILVA, J. G. R. Evolu\u00e7\u00e3o tectono-sedimentar    regi\u00e3o    Campo de Concei\u00e7\u00e3o    Barra - Bacia    Esp\u00edrito Santo.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "95", "end": "122", "text": "Campo de Concei\u00e7\u00e3o Barra", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0309"}, "id": 17, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "125", "end": "148", "text": "Bacia Esp\u00edrito Santo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_270"}, "id": 22, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "17", "to_id": "22", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}