{"id": 1, "data": {"text": "BOTELHO NETO, J.; PEDR\u00c3O, E.; ARA\u00daJO, C. V.; COND\u00c9, V. C.; CONCEI\u00c7\u00c3O, J. C. J. Palinoestrati-grafia e palinof\u00e1cies    se\u00e7\u00e3o Aptiana Superior    po\u00e7o BAS-102 (Intervalo de 3435 a 4881 m): Contribui\u00e7\u00e3o   estratigrafia de seq\u00fc\u00eancias    Bacia de Almada, Bahia.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "144", "end": "156", "text": "po\u00e7o BAS-102", "labels": ["PO\u00c7O"], "URI": "#POCO_CD_POCO_006088"}, "id": 29, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "233", "end": "248", "text": "Bacia de Almada", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_266"}, "id": 44, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "29", "to_id": "44", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}