{"id": 1, "data": {"text": "margem leste    Bacia    Paran\u00e1, a por\u00e7\u00e3o sul-paranaense e norte-catarinense representa um contexto estratigr\u00e1fico bastante significativo    que diz respeito     grupos Itarar\u00e9 e Guat\u00e1 (Permocarbon\u00edfero), associado a um grande n\u00famero de informa\u00e7\u00f5es de subsuperf\u00edcie e de afloramentos.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "162", "end": "176", "text": "grupos Itarar\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_033"}, "id": 19, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "16", "end": "31", "text": "Bacia Paran\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_300"}, "id": 2, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "179", "end": "184", "text": "Guat\u00e1", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_062"}, "id": 22, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "19", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "22", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}