{"id": 1, "data": {"text": "WEINSCH\u00dcTZ, L.C. An\u00e1lise estratigr\u00e1fica e faciol\u00f3gica    Grupo Itarar\u00e9    regi\u00e3o de Mafra/SC e Rio Negro/PR, borda leste    Bacia    Paran\u00e1.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "57", "end": "70", "text": "Grupo Itarar\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_033"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "124", "end": "139", "text": "Bacia Paran\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_300"}, "id": 18, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "7", "to_id": "18", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}