{"id": 1, "data": {"text": "A Forma\u00e7\u00e3o Bananeiras \u00e9                correlacionada   Forma\u00e7\u00e3o Alian\u00e7a    se\u00e7\u00e3o pr\u00e9-rifte    Bacia    Rec\u00f4ncavo, Bahia.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "56", "end": "72", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Alian\u00e7a", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_335"}, "id": 5, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "95", "end": "113", "text": "Bacia Rec\u00f4ncavo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_240"}, "id": 9, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "5", "to_id": "9", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}