{"id": 1, "data": {"text": "O resultado geocronol\u00f3gico agora obtido para a Forma\u00e7\u00e3o Bananeiras indica a possibilidade    presen\u00e7a de uma se\u00e7\u00e3o de idade tri\u00e1ssica tamb\u00e9m    Bacia de Sergipe-Alagoas, ampliando a ocorr\u00eancia de tal sedimenta\u00e7\u00e3o    regi\u00e3o abrangida      \u201cDepress\u00e3o Afro-Brasileira\u201d (Cesero et al. 1972 apud Cesero et al. 1997).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "47", "end": "66", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Bananeiras", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_103"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "144", "end": "168", "text": "Bacia de Sergipe-Alagoas", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_116"}, "id": 20, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "7", "to_id": "20", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}