{"id": 1, "data": {"text": "Esta superf\u00edcie \u00e9 o limite entre as seq\u00fc\u00eancias pleistoc\u00eanica e holoc\u00eanica, podendo ser claramente identificada     perfis de s\u00edsmica rasa.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "47", "end": "60", "text": "pleistoc\u00eanica", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Pleistocene"}, "id": 8, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "63", "end": "73", "text": "holoc\u00eanica", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Holocene"}, "id": 10, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "8", "to_id": "10", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "10", "to_id": "8", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}