{"id": 1, "data": {"text": "H\u00e1 uma concord\u00e2ncia geral em rela\u00e7\u00e3o    estabelecimento    circula\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica entre o Atl\u00e2ntico equatorial e sul durante o per\u00edodo Aptiano \u2013 Albiano;    entanto, alguns autores apontam que a circula\u00e7\u00e3o franca talvez tenha se esta-belecido mais tarde.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "132", "end": "139", "text": "Aptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 18, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "142", "end": "149", "text": "Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 20, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "18", "to_id": "20", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "20", "to_id": "18", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}