{"id": 1, "data": {"text": "ALVES, P. C.; COSTA, M. P. A. Interpreta\u00e7\u00e3o sismo-estratigr\u00e1fica    por\u00e7\u00e3o norte    plat\u00f4 de Pernambuco e suas poss\u00edveis correla\u00e7\u00f5es com a Bacia Pernambuco-BARBOSA, J. A. Evolu\u00e7\u00e3o    Bacia    Para\u00edba durante o Maastrichtiano-Paleoceno: forma\u00e7\u00f5es"}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "210", "end": "224", "text": "Maastrichtiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Maastrichtian"}, "id": 33, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "225", "end": "234", "text": "Paleoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Paleocene"}, "id": 35, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "33", "to_id": "35", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "35", "to_id": "33", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}