{"id": 1, "data": {"text": "Exce\u00e7\u00f5es a esse enfoque s\u00e3o os estudos de RICHTER (op. cit.), que objetivaram o mapeamento de importantes discor-dancias    Bacia de Campos; os de ANTUNES (op. cit.), que investigaram as v\u00e1rias fases de sedimenta\u00e7\u00e3o e eros\u00e3o    paleocanyon de Fazenda Cedro-Bacia    Esp\u00edrito Santo; e, finalmente, o trabalho de AZEVEDO et alii (op. cit.), que cor-relacionou, para o Cret\u00e1ceo Marinho    Bacia de Campos, os zoneamentos de fo-raminiferos, nanof\u00f3sseis e palinomorfos.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "243", "end": "262", "text": "Fazenda Cedro-Bacia", "labels": ["CAMPO"], "URI": "CAMP_CD_CAMPO_0444"}, "id": 45, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "266", "end": "280", "text": "Esp\u00edrito Santo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_270"}, "id": 47, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "45", "to_id": "47", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}