{"id": 1, "data": {"text": "Muitos anos se passaram at\u00e9 que PACK & ALMEIDA (1947) propusessem uma divis\u00e3o estratigr\u00e1fica rudimentar    se\u00e7\u00e3o de preenchimento    graben    Rec\u00f4ncavo, posicionando    sua por\u00e7\u00e3o inferior a ent\u00e3o chamada Forma\u00e7\u00e3o Brotas.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "206", "end": "221", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Brotas", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_022"}, "id": 30, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "143", "end": "152", "text": "Rec\u00f4ncavo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_240"}, "id": 21, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "30", "to_id": "21", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}