{"id": 1, "data": {"text": "Para uma an\u00e1lise integrada     fatores que controlam a porosidade e a permea- 6- Rela\u00e7\u00e3o entre a porosidade e a profundidade de soterramento para os arenitos e conglomerados    Forma\u00e7\u00e3o Sergi.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "177", "end": "192", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Sergi.", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_239"}, "id": 28, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "149", "end": "157", "text": "arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 25, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "28", "to_id": "25", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}