{"id": 1, "data": {"text": "Reservat\u00f3rios e\u00f3licos t\u00eam um padr\u00e3o de is\u00f3pacas alongado    dire\u00e7\u00e3o NW-SE, como decorr\u00eancia    predomin\u00e2ncia de ventos NE quando    sua deposi\u00e7\u00e3o, conforme medidas de paleocorrentes em afloramentos    Forma\u00e7\u00e3o Sergi    margem SW    Bacia    Rec\u00f4ncavo.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "201", "end": "215", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Sergi", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_239"}, "id": 27, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "232", "end": "250", "text": "Bacia Rec\u00f4ncavo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_240"}, "id": 31, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "27", "to_id": "31", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}