{"id": 1, "data": {"text": "O final    Maastrichtiano (figs. 23 e 24) \u00e9 novamente marcado por profundas eros\u00f5es, cujo evento causador deve ser colocado    Eopaleoceno, haja vista a aus\u00eancia de sedimentos correspondentes   base    Terci\u00e1rio (figs.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "11", "end": "25", "text": "Maastrichtiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Maastrichtian"}, "id": 2, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "127", "end": "138", "text": "Eopaleoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Danian"}, "id": 22, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "2", "to_id": "22", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "22", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}