{"id": 1, "data": {"text": "Os eventos negativos seguidos de outros positivos, como ocorrem    base para o topo    Paleoceno e    base    Eoceno Inferior para o Eoceno M\u00e9dio, devem representar importante resfriamento     \u00e1guas oce\u00e2nicas e poderiam estar relacionados a per\u00edodos de baixo n\u00edvel    mar.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "87", "end": "96", "text": "Paleoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Paleocene"}, "id": 14, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "110", "end": "125", "text": "Eoceno Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Ypresian"}, "id": 17, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "14", "to_id": "17", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "17", "to_id": "14", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}