{"id": 1, "data": {"text": "A deposi\u00e7\u00e3o        turbiditos est\u00e1 geneticamente relacionada     rebaixamentos    n\u00edvel    mar, propostos por VAIL et alii (1977), que ocorreram desde o Oligoceno Superior at\u00e9 o Mioceno Inferior, entre as zonas biocronoestratigr\u00e1ficas N-520 e N-550 (SHIMABUKURO, 1986) (fig. 3).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "153", "end": "171", "text": "Oligoceno Superior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Chattian"}, "id": 23, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "178", "end": "194", "text": "Mioceno Inferior", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Miocene"}, "id": 27, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "23", "to_id": "27", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "27", "to_id": "23", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}