{"id": 1, "data": {"text": "Campo de Mor\u00e9ia, parte     reservat\u00f3rios    Campo de Caratinga, e v\u00e1rios arenitos delgados de idades diversas que aparecem preenchendo canyons    Bacia de Campos.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "0", "end": "15", "text": "Campo de Mor\u00e9ia", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0718"}, "id": 0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "146", "end": "161", "text": "Bacia de Campos", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_281"}, "id": 21, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "44", "end": "62", "text": "Campo de Caratinga", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0247"}, "id": 6, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "21", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "6", "to_id": "21", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}