{"id": 1, "data": {"text": "que estas estruturas foram geradas por eventos mesoz\u00f3icos, embora a reativa\u00e7\u00e3o de estruturas permianas tamb\u00e9m seja considerada.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "47", "end": "57", "text": "mesoz\u00f3icos", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Mesozoic"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "93", "end": "102", "text": "permianas", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Permian"}, "id": 14, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "7", "to_id": "14", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "14", "to_id": "7", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}