{"id": 1, "data": {"text": "Segundo a autora, a migra\u00e7\u00e3o    be-tume    Forma\u00e7\u00e3o Irati at\u00e9 os arenitos teria ocorrido devido   forma\u00e7\u00e3o de capilaridade e/ou devido   press\u00e3o gerada       intrusivas b\u00e1sicas.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "43", "end": "57", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Irati", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_254"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "65", "end": "73", "text": "arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 11, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "7", "to_id": "11", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}