{"id": 1, "data": {"text": "Entretanto,     bacias de Santos e Campos, esta condi\u00e7\u00e3o foi interrompida por dois principais per\u00edodos tect\u00f4nicos intra e extrabacinais que ocorreram    Santoniano/Campaniano e Eoceno.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "153", "end": "163", "text": "Santoniano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Santonian"}, "id": 22, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "164", "end": "174", "text": "Campaniano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Campanian"}, "id": 24, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "22", "to_id": "24", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "24", "to_id": "22", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}