{"id": 1, "data": {"text": "Os reservat\u00f3rios s\u00e3o arenitos fluviais    Forma\u00e7\u00e3o A\u00e7u.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "42", "end": "55", "text": "Forma\u00e7\u00e3o A\u00e7u.", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_253"}, "id": 5, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "21", "end": "29", "text": "arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 3, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "5", "to_id": "3", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}