{"id": 1, "data": {"text": "figura 6 \u00e9 apresentado o contorno estrutural relativo \u2013 deduzido    espessura entre o refletor topo    Cret\u00e1ceo horizontalizado e o refletor em an\u00e1lise \u2013 para o reservat\u00f3rio RO330    final    Cret\u00e1ceo, bem como o limite    paleocontato O/A definido      base     ind\u00edcios totais, constatados    Po\u00e7o 1.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "103", "end": "111", "text": "Cret\u00e1ceo", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 15, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "192", "end": "200", "text": "Cret\u00e1ceo", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cretaceous"}, "id": 28, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "15", "to_id": "28", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "28", "to_id": "15", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}