{"id": 1, "data": {"text": "A Forma\u00e7\u00e3o Coqueiro Seco \u00e9 caracterizada por intercala\u00e7\u00f5es de arenitos com folhelhos, depositados em ambiente de braided       (Falcone, 1990).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "2", "end": "24", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Coqueiro Seco", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_009"}, "id": 1, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "62", "end": "70", "text": "arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 9, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "75", "end": "84", "text": "folhelhos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#shale"}, "id": 11, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "9", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "1", "to_id": "11", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}