{"id": 1, "data": {"text": "Em Rostirolla et al. (2001), o padr\u00e3o deforma-cional foi definido como de falhas normais obl\u00edquas a transtensivas, representadas em afloramentos por zonas de cisalhamento restritas ou \u201cban-das de deforma\u00e7\u00e3o\u201d, com largura de mil\u00edmetros a cent\u00edmetros, que mostram cimenta\u00e7\u00e3o e apresen-Detalhe de foto a\u00e9rea, com exemplifica\u00e7\u00e3o     falhas e sistemas de juntas que afetam seq\u00fc\u00eancias arenosas    Grupo Itarar\u00e9, Bacia    Paran\u00e1.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "391", "end": "404", "text": "Grupo Itarar\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_033"}, "id": 63, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "406", "end": "421", "text": "Bacia Paran\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_300"}, "id": 66, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "63", "to_id": "66", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}