{"id": 1, "data": {"text": "Estas an\u00e1lises sugerem que tal evento tenha sido contempor\u00e2neo    vulc\u00e2nicas    Forma\u00e7\u00e3o Cabi\u00fanas    Bacia de Campos e    vulcanismo Serra Geral    Bacia    Paran\u00e1, que \u00e9 de 127/137 Ma (Teixeira e Rodarte, 2003).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "80", "end": "97", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Cabi\u00fanas", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_222"}, "id": 10, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "101", "end": "116", "text": "Bacia de Campos", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_281"}, "id": 12, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "10", "to_id": "12", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}