{"id": 1, "data": {"text": "MENEZES, G. M. N. An\u00e1lise faciol\u00f3gica ambiental e de reservat\u00f3rios     arenitos    Membro \u00c1gua Grande Forma\u00e7\u00e3o Itaparica    Campo de Fazenda Alvorada, Bacia    Rec\u00f4ncavo.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "83", "end": "101", "text": "Membro \u00c1gua Grande", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_125"}, "id": 12, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "71", "end": "79", "text": "arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 11, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "151", "end": "169", "text": "Bacia Rec\u00f4ncavo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_240"}, "id": 22, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "124", "end": "149", "text": "Campo de Fazenda Alvorada", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0403"}, "id": 17, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "12", "to_id": "11", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "12", "to_id": "22", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "17", "to_id": "22", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}