{"id": 1, "data": {"text": "RESUMO -     bacias    Amazonas e    Solim\u00f5es, a sequ\u00eancia carbonifera \u00e9 representada       forma\u00e7\u00f5es Monte Alegre, Itaituba e,      menos,      parte basal    Forma\u00e7\u00e3o Nova Olinda.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "92", "end": "114", "text": "forma\u00e7\u00f5es Monte Alegre", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_232"}, "id": 12, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "13", "end": "31", "text": "bacias Amazonas", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_030"}, "id": 2, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "116", "end": "124", "text": "Itaituba", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_187"}, "id": 16, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "160", "end": "180", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Nova Olinda", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_028"}, "id": 23, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "12", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "16", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "23", "to_id": "2", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}