{"id": 1, "data": {"text": "Fig. 3 - Quadro de tempo geol\u00f3gico para o Carbonifero, revisado, atualizado e ampliado por Haq e Eysinga (1987), modificado com a coloca\u00e7\u00e3o     forma\u00e7\u00f5es carboniferas    Bacia    Amazonas.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "42", "end": "53", "text": "Carbonifero", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Carboniferous"}, "id": 9, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "154", "end": "166", "text": "carboniferas", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Carboniferous"}, "id": 29, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "9", "to_id": "29", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "29", "to_id": "9", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}