{"id": 1, "data": {"text": "Em termos \u00a2ronoestratigraficos, entretanto, Freitas et al. (op. cit.), preferiram n\u00e3o firmar posi\u00e7\u00e3o quanto    andar em que as tais associa\u00e7\u00f5es estavam inseridas,              a afirmar que as esp\u00e9cies reconhecidas n\u00e3o eram suficientes para distinguir o Aptiano    Albiano.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "254", "end": "261", "text": "Aptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 41, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "265", "end": "272", "text": "Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 42, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "41", "to_id": "42", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "42", "to_id": "41", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}