{"id": 1, "data": {"text": "Em face     problemas mencionados,             que a delimita\u00e7\u00e3o entre os andares Aptiano e Albiano, com base em exemplares    g\u00eanero Nannoconus, seja uma tarefa dif\u00edcil.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "74", "end": "89", "text": "andares Aptiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Aptian"}, "id": 10, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "92", "end": "99", "text": "Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 13, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "10", "to_id": "13", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "13", "to_id": "10", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}