{"id": 1, "data": {"text": "Segundo Nelson (1991), a crosta pr\u00e9-cambriana (41 km + 6 km) tende a ser mais espessa    que a faneroz\u00f3ica (28 km + 2 km); entretanto, Durhein e Mooney (1991) subdividem o Pr\u00e9-cambriano em duas partes, quanto a mais prov\u00e1vel espessura m\u00e9dia    crosta: cr\u00e1tons arqueanos com aproximadamente 35 km, e cr\u00e1tons proteroz\u00f3icos, com aproximadamente 45 km.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "95", "end": "106", "text": "faneroz\u00f3ica", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Phanerozoic"}, "id": 23, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "307", "end": "320", "text": "proteroz\u00f3icos", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Proterozoic"}, "id": 64, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "260", "end": "269", "text": "arqueanos", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Archean"}, "id": 56, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "23", "to_id": "64", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "56", "to_id": "64", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "64", "to_id": "23", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "64", "to_id": "56", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}