{"id": 1, "data": {"text": "As sedimenta\u00e7\u00f5es marinhas subseqiientes (Grupo Itarar\u00e9 e outras) marcariam a reativa\u00e7\u00e3o    zona de subduc\u00e7\u00e3o, criando, possivelmente,    Bacia    Paran\u00e1, ambiente de distens\u00e3o retro-arco, dominado por falhamentos normais e subsid\u00eancia.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "41", "end": "54", "text": "Grupo Itarar\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_033"}, "id": 5, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "137", "end": "152", "text": "Bacia Paran\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_300"}, "id": 21, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "5", "to_id": "21", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}