{"id": 1, "data": {"text": "Acima    Forma\u00e7\u00e3o Bananeiras,              arenitos fluviais e e\u00f3licos    Forma\u00e7\u00e3o Serraria, que gradam verticalmente para os cl\u00e1sticos finos    Forma\u00e7\u00e3o Barra de Iti\u00faba.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "9", "end": "28", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Bananeiras", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_103"}, "id": 1, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "43", "end": "51", "text": "arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 4, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "74", "end": "91", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Serraria", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_216"}, "id": 8, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "145", "end": "169", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Barra de Iti\u00faba", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_153"}, "id": 18, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "8", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "18", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}