{"id": 1, "data": {"text": "A Forma\u00e7\u00e3o Serraria e a parte basal    Forma\u00e7\u00e3o Barra de Iti\u00faba s\u00e3o tamb\u00e9m inclu\u00eddas    se\u00e7\u00e3o pr\u00e9-rift     bacias de Sergipe e B. Geoci.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "2", "end": "19", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Serraria", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_216"}, "id": 1, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "107", "end": "124", "text": "bacias de Sergipe", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_116"}, "id": 16, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "39", "end": "63", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Barra de Iti\u00faba", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_153"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "1", "to_id": "16", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "7", "to_id": "16", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}