{"id": 1, "data": {"text": "Se o desaparecimento       taxon             vinculado a uma mudan\u00e7a clim\u00e1tica (obs. 3), que se deu gradativamente de sul para norte, o mesmo n\u00e3o deveria ter os \u00faltimos registros     dep\u00f3sitos cenomanianos    Bacia de Santos, e albianos     bacias de Campos e Esp\u00edrito Santo.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "193", "end": "205", "text": "cenomanianos", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Cenomanian"}, "id": 32, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "228", "end": "236", "text": "albianos", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 38, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "32", "to_id": "38", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "38", "to_id": "32", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}