{"id": 1, "data": {"text": "Este zoneamento permitiu r\u00e1pida e relativamente confi\u00e1vel divis\u00e3o    parte superior    Pleistoceno e Holoceno e,      primeira vez    Brasil,           a subdivis\u00e3o de uma zona clim\u00e1tica     moldes de Kennett e Huddlestun (1972), Neff (1983, apud Thunell, 1984) e de Martin et al. (1990).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "87", "end": "98", "text": "Pleistoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Pleistocene"}, "id": 10, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "101", "end": "109", "text": "Holoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Holocene"}, "id": 12, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "10", "to_id": "12", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "12", "to_id": "10", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}