{"id": 1, "data": {"text": "A aus\u00eancia de um n\u00famero suficiente de data evolucion\u00e1rios    faixa de tempo correspondente    Quatern\u00e1rio, levou os micropaleont\u00f3logos a desenvolverem diferentes crit\u00e9rios para subdividir estratigraficamente o Pleistoceno.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "94", "end": "105", "text": "Quatern\u00e1rio", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Quaternary"}, "id": 13, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "210", "end": "221", "text": "Pleistoceno", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Pleistocene"}, "id": 26, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "13", "to_id": "26", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "26", "to_id": "13", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "26", "to_id": "13", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}