{"id": 1, "data": {"text": "Algum tempo depois, Cunha (1990a) a reconheceu com pequena espessura    po\u00e7o 1-CES-75    Bacia    Cear\u00e1 (Sub-bacia de Munda\u00fa).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "72", "end": "85", "text": "po\u00e7o 1-CES-75", "labels": ["PO\u00c7O"], "URI": "#POCO_CD_POCO_012996"}, "id": 13, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "89", "end": "103", "text": "Bacia Cear\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_096"}, "id": 15, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "13", "to_id": "15", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}