{"id": 1, "data": {"text": "Em adi\u00e7\u00e3o, o mapeamento s\u00edsmico    Projeto Bacia Pernambuco-Para\u00edba demonstra claramente que as falhas sin-rifte est\u00e3o truncadas      sismoseq\u00fc\u00eancia que equivale,    offshore,   Forma\u00e7\u00e3o Estiva (R. M. Darros de Matos, in Jardim de S\u00e1 2003).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "178", "end": "193", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Estiva", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_096"}, "id": 23, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "43", "end": "67", "text": "Bacia Pernambuco-Para\u00edba", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_106"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "23", "to_id": "7", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}