{"id": 1, "data": {"text": "Finalmente, Oliveira et al. (1993), adotando as observa\u00e7\u00f5es de Perch-Nielsen (1985) e Cunha et al. (op. cit), conclu\u00edram que a zona abranae a sec\u00e3o santoniana/campaniana (parte inferior).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "148", "end": "158", "text": "santoniana", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Santonian"}, "id": 33, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "159", "end": "169", "text": "campaniana", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Campanian"}, "id": 35, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "33", "to_id": "35", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "35", "to_id": "33", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}