{"id": 1, "data": {"text": "Barra de Iti\u00faba, Bacia de Alagoas: determi-nada a partir de testemunhos de po\u00e7os     \u00e1reas de Furado e S\u00e3o Miguel     Campos.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "0", "end": "15", "text": "Barra de Iti\u00faba", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_153"}, "id": 0, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "17", "end": "33", "text": "Bacia de Alagoas", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_116"}, "id": 4, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "103", "end": "124", "text": "S\u00e3o Miguel Campos", "labels": ["CAMPO"], "URI": "#CAMP_CD_CAMPO_0916"}, "id": 19, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "0", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "19", "to_id": "4", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}