{"id": 1, "data": {"text": "Seq\u00fc\u00eancia D (SEQ-D): compreende,    totalidade, as forma\u00e7\u00f5es Urucutuca, Caravelas, Rio Doce e Barreiras, de idade coniaciana a recente, representando o registro franco    margem passiva que se instalou ap\u00f3s a quebra    Gondwana e sobre uma marcante e regional discord\u00e2ncia de idade coniaciana (figs. 6, 7a e 7b).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "51", "end": "70", "text": "forma\u00e7\u00f5es Urucutuca", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_262"}, "id": 11, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "108", "end": "124", "text": "idade coniaciana", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Coniacian"}, "id": 22, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "276", "end": "292", "text": "idade coniaciana", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Coniacian"}, "id": 48, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "11", "to_id": "22", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "11", "to_id": "48", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "22", "to_id": "48", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "48", "to_id": "22", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}