{"id": 1, "data": {"text": "Estas rochas pertencem    forma\u00e7\u00f5es Candeias e Salvador e representam o preenchimento inicial    Rifte    Rec\u00f4ncavo durante o est\u00e1gio de bacia faminta, quando a gera\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o exce-deu a taxa de suprimento sedimentar.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "26", "end": "44", "text": "forma\u00e7\u00f5es Candeias", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_095"}, "id": 3, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "106", "end": "115", "text": "Rec\u00f4ncavo", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_240"}, "id": 13, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "47", "end": "55", "text": "Salvador", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_145"}, "id": 6, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "3", "to_id": "13", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "6", "to_id": "13", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}