{"id": 1, "data": {"text": "Tradicionalmente, esta fase era marcada    primeiro aparecimento    espessa cunha de conglomerados sintect\u00f4nicos    Forma\u00e7\u00e3o Salvador, a qual constitui parte    sistema de borda    rifte (Magnavita e Da Silva, 1995).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "116", "end": "133", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Salvador", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_145"}, "id": 13, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "85", "end": "98", "text": "conglomerados", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#conglomerate"}, "id": 11, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "13", "to_id": "11", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}