{"id": 1, "data": {"text": "REGALI, M. S. P.; VIANA, C. F. Sedimentos    Neojur\u00e1ssico-Eocret\u00e1ceo    Brasil: idade e correla\u00e7\u00e3o com a escala internacional.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "45", "end": "57", "text": "Neojur\u00e1ssico", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#UpperJurassic"}, "id": 11, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "58", "end": "68", "text": "Eocret\u00e1ceo", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#LowerCretaceous"}, "id": 13, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "11", "to_id": "13", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "13", "to_id": "11", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}