{"id": 1, "data": {"text": "Apesar de Schaller (1969) sugerir o truncamento    Forma\u00e7\u00e3o Barra de Iti\u00faba por uma discord\u00e2ncia eocret\u00e1cea, tendo a inten\u00e7\u00e3o de explicar a varia\u00e7\u00e3o de espessura de 500 m (Bacia de Sergipe) para 2 000 m (Bacia de Alagoas), s\u00f3 tr\u00eas d\u00e9cadas mais tarde Galm e Santos (1994) carac-terizaram a discord\u00e2ncia regional de idade pr\u00e9-Aratu     duas bacias.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "51", "end": "75", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Barra de Iti\u00faba", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_153"}, "id": 9, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "172", "end": "188", "text": "Bacia de Sergipe", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_116"}, "id": 31, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "204", "end": "220", "text": "Bacia de Alagoas", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_116"}, "id": 40, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "9", "to_id": "31", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "9", "to_id": "40", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}