{"id": 1, "data": {"text": "Compondo o cen\u00e1rio para o Albiano, havia a interliga\u00e7\u00e3o     oceanos Atl\u00e2ntico Figura 4 - Reconstitui\u00e7\u00e3o paleogeogr\u00e1fica para o Albiano proposta       trabalho, adotando como mapa-base o de Hay et al. (1999).."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "26", "end": "33", "text": "Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 5, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "127", "end": "134", "text": "Albiano", "labels": ["UNIDADE_CRONO"], "URI": "#Albian"}, "id": 19, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "5", "to_id": "19", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "19", "to_id": "5", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}