{"id": 1, "data": {"text": "O condicionamento de f\u00e1cies de conglomerados e arenitos grossos por estas falhas \u00e9 registrado por longo per\u00edodo    hist\u00f3ria    bacia, e estes dep\u00f3sitos est\u00e3o associados com as falhas tanto para a fase pr\u00e9-rifte e rifte    bacia (Ferreira, 2003), como para a Forma\u00e7\u00e3o Urucutuca.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "258", "end": "276", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Urucutuca", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_262"}, "id": 45, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "31", "end": "44", "text": "conglomerados", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#conglomerate"}, "id": 5, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "47", "end": "55", "text": "arenitos", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#sandstone"}, "id": 7, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "45", "to_id": "5", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}, {"from_id": "45", "to_id": "7", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}