{"id": 1, "data": {"text": "J\u00e1 para a \u00e9poca de deposi\u00e7\u00e3o    Forma\u00e7\u00e3o Urucutuca, os falhamentos foram reativados como falhas normais, gerando um gr\u00e1ben alongado que controlou o canyon. \u2022 presen\u00e7a de grandes fragmentos    embasamento     conglomerados; \u2022 preserva\u00e7\u00e3o de fragmentos l\u00edticos bastante inst\u00e1veis; \u2022 contexto compressivo/transpressivo atuante       regi\u00e3o logo antes    implanta\u00e7\u00e3o    sedimenta\u00e7\u00e3o Urucutuca; \u2022 dados de tra\u00e7os de fiss\u00e3o de apatita (Valeriano et al. 2004) que sugerem uma fase de soerguimento importante, cuja idade (Campaniano-Maastrichtiano) \u00e9 coincidente com a idade     turbiditos.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "32", "end": "50", "text": "Forma\u00e7\u00e3o Urucutuca", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#formacao_262"}, "id": 6, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "208", "end": "221", "text": "conglomerados", "labels": ["ROCHA"], "URI": "#conglomerate"}, "id": 32, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "6", "to_id": "32", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}