{"id": 1, "data": {"text": "Concluiu Mestrado em Estratigrafia em 1999, estudando afloramentos de turbiditos    Grupo Itarar\u00e9, Bacia    Paran\u00e1, orientado por Rod\u00ed \u00c1vila Medeiros.."}, "annotations": [{"id": 1, "created_username": " null, 0", "created_ago": "", "result": [{"value": {"start": "84", "end": "97", "text": "Grupo Itarar\u00e9", "labels": ["UNIDADE_LITO"], "URI": "#grupo_033"}, "id": 11, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"value": {"start": "99", "end": "114", "text": "Bacia Paran\u00e1", "labels": ["BACIA"], "URI": "#BASE_CD_BACIA_300"}, "id": 14, "from_name": "label", "to_name": "text", "type": "labels", "origin": "prediction"}, {"from_id": "11", "to_id": "14", "type": "relation", "direction": "right", "labels": ["located_in"]}]}]}